8月5 三罷 8月5 三罷 8月5 三罷

見到而家連登有好多三罷嘅post
知道大家都明白點解要三罷
但係不如寫封短短地嘅公開信，解釋初衷，呼籲人響應
我文筆唔太好，暫時諗到應該講：
經過一個月嘅抗爭，和平遊行集會試過，激烈嘅衝擊亦都試過，政府依然無示市民意見。
更變本加厲，執法者以過分武力以圖鎮壓，亦大肆清算拘捕，整做白色恐怖。
一個又一個記者會，清楚顯示特區政府將幾塊玻璃、一個徽號嘅價值睇得重於有血有肉有靈魂嘅香港人
面對政府一次又一次嘅不平等對待，眼看一次又一次嘅不公義事件，政府一次又一次無視遊行示威，你還能保持沈默嗎？

如果真係罷工不如而家聯絡政黨、團體、各大機構、各大工會
有冇人做緊
有冇人嘗試過可以點做
不如請佢地帶起罷工，有大機構牽頭，其他小公司會易啲響應

Pish

如果真係搞，不如有規模咁搞
呼籲民陣係一件事
我記得612前，大家都好努力咁sdemail同msg去呼籲唔同機構參與三罷
上次得
今次點都要再試下

淨係叫打工仔自己一個罷係唔夠架